斟杯酒，播首blues，準備聽日返工

talking 'bout hard time
hard time who knows better than I

邊個夠我慘 邊個夠我寂寞